小青話佢阿公瓜咗,問我借錢畀佢買棺材

借唔借好

善心打破0回覆